牙叔牙嫂封人仔5蚊比禾。。。

禾錯手封返10蚊港紙比佢
巧後悔

Ching做乜咁唔小心啊

笑左出聲

佢加埋10蚊人仔牙 你有賺

當年收過假人民幣

佢地一人一封咋

下次封coupon 😭

我收過一毛

清下次剪報紙啲Q傍過佢啦

入面封個利是封算

同佢講 我比個利是封你封比我阿

lol

TOT

收過個婆婆五蚊利是，不過知佢好窮，五蚊都好感動

有能力啲人都封5蚊 真係唔要得

( Show Blocked User - 世界情色王🔞 )

細蚊仔冇利是收又搞事